想問下各位巴打用咩app睇圖表？

本身鍾意用經濟通睇 覺得佢個圖幾清晰
但最近廣告多到燥底 仲要全部都係video
逼你睇20-30秒 睇完一分鐘內又出
請問各位巴有無好app介紹？

富途

裝Adblock 啦